揀伴侶最緊要睇人個靈魂！

好多女人只係冇安全感就隨便同人拍拖
自己dry又咁岩有人溝就即刻落搭
結果拍出黎就係同條條仔都做同一樣野，拍拖方式一樣咁濟
周圍跟風搵野做
其實兩個人都冇共同話題
講野就淨係講自己野，另一個就得個聽
間唔中陪下對方做佢鍾意既野，自己就坐係到玩電話
去幾次旅行扮恩愛
最後熱戀過左就散，一係就平平淡淡咁過
直到有第個溝有d新鮮感就出軌
呢d垃圾感情根本就停留係野獸level
揀邊個都一樣就想揀有錢佬等自己有得show off下
淨係想滿足自己虛榮心，威比其他人睇
搞壞曬成個社會既風氣
真係唔怪得好多港女比人話雞
拍幾十次拖連一次深刻既經驗都冇

咁當睇到一個嘅靈魂嘅時候
大多數都要好好朋友先做到
咁樣嘅話點樣發展做情侶
我覺得要做情侶真係好講第一感覺

港女係咁...
拍幾個月又換一條
香港又多狗公

扔一班人去玩饑餓遊戲，人在野果類

比d考驗佢地先得

淨係睇第一感覺咪死囉
拍拖本身就應該係搵個岩既人先拍啦
唔通逐個逐個試試到自己比人玩到殘先咩
到時又隨便揀個趕住結婚
生活咁多問題就係因為隨隨便便既態度
揀個岩既人，梗係要睇耐d
大把人一開始一個樣，之後又另一個樣
做到好朋友點解唔可以一齊

咁我明你意思啦
姐係識到一個人長時間了解佢
覺得真係適合自己先發展嘛

好朋友好多時都frd zone咗大家
唔會有打算發展

如果做到好朋友
你自然知佢有咩優缺點
唔岩既人咪會fd zone
真正會鍾意既，你都會鍾意到佢

幾有道理

好似複製人咁
換黎換去都係咁
呢d腦入面得安全感同虛榮心一定要拍拖既港女真係冇咩價值
佢地唔係咁，d狗公都入唔到手啦

同意

一開始話題咪多 耐左邊得黎咁多野講

呢個po我想like十萬次
但要搵到靈魂伴侶真係談何容易？

（笑）

你重唔明？
一開始話題多因為兩個都唔撚熟咋
你同d姊妹又可以咁多年都有野講？
因為有共同話題丫嘛
你同條友拍拖連共同點都冇，咁樣點會有野講

(っ◔◡◔)っ ♥ 第一次認同你個冚家剷 ♥

所以無人揀樓煮

得你先要成日叫春

我又唔是為無拖拍真心被呸叫

你拍拖咪我篇文講既咁

有風跟住做都還好 乜柒都唔有得做

毒撚一世都只係毒撚

肥婆/肥仔有靈魂又點

指自塊勁講

你放縱緊自己既時候有幾多瘦人係到努力保持身形

點解咁靚仔

姐係你唔岩人囉

好啱，根本靈魂上交流到先係長久保鮮嘅愛情，有共同興趣話題或接近思維價值觀就好多嘢可以一拍即合

唔係話一定要有靈魂先係最好，但無靈魂嘅感情，就係價值觀同思維上夾/磨合得好辛苦，最終好似同個唔啱key嘅人過世咁，一係分，一係忍讓包容

最慘係依家成個社會既風氣都唔係咁
人類愈黎愈退步

拍拖結婚就係一個配對過程，你唔試多幾次，點知邊個真係岩自己或者你真係需要Ｄ咩
如果真係過左果個熱情，大家維持唔到，唔岩咪散，有咩問題？
諗到咁複雜為咩

其實好多人連自己想要咩都唔知

有科學家話人死會即時輕幾g
當靈魂得幾g
驅殻有幾萬g

幾萬分之1 幾大都揀殻啦

讀多d書，做返個有用既人啦
我對住你都冇咩野好講

原來有啲人係咁樣嘅心態？
唔怪之得成日都咁快散

佢要既係重量
我諗去肉檔會快D
可以段斤秤

香港大把

宜家啲女成日用感覺行先做王牌㗎啦
下至十幾歲 上至五十幾都係咁

感覺行先其實就係客觀條件好(EG 有車有樓,有老婆)
唔好問我點解有老婆都係好既條件，但對唔少女性黎講的確係一個hidden advantage

然後就係肯唔肯花錢係自己身上同肯唔肯對自己示好。

基本上過左18打後呢個心態既人就會隨年齡成幾何級增長

揀伴侶 肉體嘅默契先係最重要

咁你可以去做鴨呀

講事實出黎都要比人話

靈魂都睇得到
你撞鬼

唔係我要懶高尚 但係好多人可能真心淨係識喺呢啲跟風野上面搵樂趣 咩價值觀思想之類可能從來冇諗過

仲要睇意識形態,政見差太遠都好難一齊

低能化嘛，愈唔諗野愈易控制

錢係一個大問題

或者話social media嘅時代必然會造成呢樣野

睇穿對方嘅靈魂
樓主係唔係通靈師

正常人都睇到
香港係咪咁多低能仔

性多過愛唔會好
你將真正認識一個人既時間去曬扑野到
最後實後悔

唔好戇鳩啦

講到好似仔細去揀soulmate
啲人會慢慢等一樣
依家邊個仲會等一個人等一年以上啊？一個月都唔知會唔會等啦
莫道你在選擇人，人亦能選擇你啊
同埋唔做情侶點知啱唔啱啊
好多人對朋友一個樣，對伴侶又另一個樣嫁啦

肉體重要姐 唔係叫你一識人就扑野

你自己問下幾撚多人性生活唔協調所以分手/離婚

不過對你都無乜所謂架啦 神交嘛

自己FF打下J都好滿足

條女就交比其他人餵飽得架啦

又要至少中上樣身材要偏好
又要有靈魂

不過男同女通常興趣唔同，好少共同話題，好在我揾到個同我啱傾既女友

好多女人話唔會同身邊啲男仔frd一齊 熟都係咁話

岩呀

好可惜就係如果做fd時間太長 就算你對佢有意思 但驚失敗之後又少咗一個咁了解你嘅人好矛盾

你都識講 一開始一個樣 之後又另一個樣
一個人對朋友同情侶既相處模式更可以好唔同
見好多由好朋友發展到情侶既反而係分手收場
因為大家太了解對方 無左激情 無左拍拖個種驚喜(唔知你明唔明)
拍拖本身就係有驚有喜 係2個人互相磨合 一起成長既階段 唔適合咪分開
當然唔係隨便揀 基本認識一定有先 但唔會睇到咁深層次先一起

有靈魂就唔撚會咁

睇標題以為提男士揀女仔要睇靈魂，但入嚟個個都叫D女做
我地連登仔個個中上樣怕咩?

要是夾的一星期結婚都可以終老～唔夾拍十年都會收皮

會好油～

算啦
今時今日啲女仔起碼拍過4 5次拖
換畫多過食飯
就算冇扑過野 個咀都俾唔知幾多男人錫過
不了

冇人想知毒撚的靈魂😭

幾撚廢先會淨係賴晒落女方，講到好似拍拖係單方面既事

同意 所以我次次一單身就會單身好耐

嘥撚氣啦！
香港咁填鴨式教學
好多人性格仆街
倒模咁款

睇完驚你丟都丟唔切

肥胖既身軀 正正就係靈魂放縱腐壞既體現
好人好者點解會食到咁肥 緊係個人有問題啦
各位肥胖巴打絲打 為左自己將來同健康著想
下定決心減肥啦

成日見到啲女係IG過幾個月又換仔，一齊緊嗰陣就會講到幾愛幾愛。過多唔夠一兩個月，又新仔

放心 都無女願比你錫同屌

係咁換都算
最攞命係每次一有新仔就po曬上網曬恩愛
來來去去都係講一樣既野

奈何香港好多雞

樓主講得好

點解非得要有拖拍先覺得自己唔孤獨呢
如果拍拖係為咗愛 咁怕咩等
如果拍拖只係為咗唔寂寞 咁分手有乜好傷心

講得好啱! 我都曾經都有個死港女揀伴侶checklist, 咩要大學畢業呀, 最好做咩工呀之類之類。
單身期間係apps 識過唔少男士, 發現好多都溝通唔到, 大家係唔同層次, 到頭來識到現任男友只係High dip, 但喜好思維好似, 所以有啲嘢唔使做出面都已經知對方想點, 拍拖三年都無嗌過大交。
所以做女人嘅, 唔好成日驚嫁唔出, 驚嫁唔啱仲好啦! 單身時未學多啲野增值自己。自己有料先容易搵到靈魂伴侶!

唔拍過拖點知自己想要咩
好多a0都咁諗搞到30都未揾到
同埋fdzone左要變情侶真係好難
真係同靈魂拍拖
就唔會介紹條女塊西又闊又鬆

個人認為重點在於價值觀同性格
感情反而可以慢慢培養

你唔識耐d點知佢價值觀同性格呀
咪就係講緊呢樣野
起碼要有樣長期可以keep住交流既興趣先啦
好多a0到30歲係因為佢地自己價值唔夠
真心既人都睇唔上眼囉

其實乜都感覺行先就死得啦
感覺既野會變
今日係咁未必聽日係
只有真正鍾意個人，例如佢既性格、價值觀等等都夾先可以長久

但我覺得睇一個人既價值觀同性格真係唔需要太長時間喎
好似我同女朋友見過幾次面就一齊左
咁大家有共同興趣我都同意
30歲a0有好多都係想睇定d同睇定d
然後圈子愈黎愈細
然後個個結曬婚

雖然好認同你個段野
但點睇靈魂？

無計啦
香港人個個都係倒模咁倒出黎
人地話興去邊玩 就去邊...
拍拖都好似公式咁

所以要襯單身時擴闊圈子, 主動識人, 同多幾個人傾計好快會掌握到點睇一個架啦。

我覺得唔係話一定要好了解對方先拍得拖
而係開始得拍拖就要認真去了解對方
唔好淨係掛住吃喝玩樂打卡呢d形式野
好多人就係以為做左呢d形式野就係拍緊拖
而忽略左兩個人關係要持久重要係互相溝通同了解

所以我識女仔一定要同我一樣鍾意打機，動畫漫畫

然後就A0到28歲

香港大把呢d女仔啦
你淨係打機睇動漫唔去識人點會有機

識幾日就打開佢靈魂
瘋狂進入佢心靈

A0到26歲，然後到30歲做返A1

唉，講係一套，但做又係另一套Soulmate呢家嘢，係出面邊會揾到？

做soulmate都要愛ga

如果係soulmate，但相處上好難頂好唔夾呢？

岩
岩岩同互初戀分手
佢話只係好感 升華唔到好好鐘意
係味我太垃圾

笑咗
想問樓主係咪A0
唔係嘅話用呢個方法結婚未
完美愛情包括親密、責任、激情
講到好朋友都真係好難再有激情
更何況理性嘅就唔係愛情啦
愛情本身就係感覺，唔睇感覺睇咩

至於好朋友點解唔可以一齊
愛情係雙向㗎喎，唔係你鍾意人人哋一定要鍾意你
通常都friend zone架啦
同埋大把人對朋友同情人嘅態度都唔同
好多最後咪又係分手收場

同埋睇第一感覺唔代表隨隨便便
第一感覺都冇嗰啲先係隨隨便便

我覺我女人對財經,對歷史無興趣都死啦
成日要上進心只不過要錢
叫佢學下投資都死囉
睇下財經新聞都浪費時間不如打開YOUTUEB睇綜藝節目
歷史又係以前發生過咩都可以唔知

識好多人由朋友到拍拖再結埋婚

我冇否認呢樣野
但唔代表睇感覺就係隨隨便便囉

所以我話重點係拍左拖之後要互相溝通同了解
我諗樓主意思係而家好多人為拍而拍
原因可能係想有人陪/想有人一齊打卡/想放閃俾人睇/唔想俾人笑A0
於是佢地重點放左係「拍拖」呢一個行為上面
兩個人一齊做既野都好表面好形式化
所以成日都會有d港女因為男朋友大時大節唔同佢出去食大餐就發晒脾氣
因為佢地就將件事睇得太表面 覺得一定要做呢d野先係「拍拖」
同中學雞覺得食煙飲酒就係大人一樣
而咁樣既關係好脆弱 因為佢地想做呢d野其實同邊個做都得
所以有d人換畫換得好快 次次厭左就搵第二個繼續陪佢做呢d野 無限loop
只有真正了解左對方 確定左非對方不可 關係先會長久

普通朋友同好朋友爭好遠wor
要認識到好似樓主講既咁深入
無返一年半載甚至幾年都無可能啦

拍拖最緊要睇個人有無錢

樓主講得好好

所以咪同緊自己拍拖

咁會揀個好夾但冇咩心動/心跳感覺

定會揀個望住佢就令你心跳, 但生活上d 睇法唔多一致嘅對象做另一半?

以為自己開post

駁唔到

現代柏拉圖found
非負面 欣賞樓主既觀點

生活係呢個咁急躁既社會裡面
真係愈黎愈少人會強調精神上既充實

人地都鐘意到自己先得架
係熟得滯先frdzone

有d人好岩傾，好容易get到你所講既野，但佢未必一定係你另一半
反而果種係你既紅顏知己
伴侶既話相處舒服自由其實就好夠，兩個人一齊未必係可以打開所有野一齊去傾訴

背緊書定點
intimicy, commitment 同passion
係咪上緊GE Love, Sex, Relationship

如靈魂伴侶亦 一生一世～

冇錯解釋得好好

如果你格硬同一個本身就唔岩但係可以做到fd zone好朋友既人拍拖
最後只係會少左個好朋友

其實重要既係雙方肯遷就肯聆聽嘗試理解同改變自己
戀愛中間牽涉咁多野
又雙方家庭,喜好,靈魂
當中做野有好多方法
就算同一樣事情,做出黎效果都唔同
當你可以接納同配合
就乜都解決得到

like!

點睇到人地個靈魂

係咪惡魔先睇到

我都想知

如果我同你講我由中學到出黎做嘢都係無女仔朋友呢
我由細到大都覺得同女仔傾心事 = 鬥慘大會

如果係性格上既缺點改好佢對你自己有好處bor
好多時呢d缺點你自己未必為意 就係要對方提點你等你慢慢改善
你又提點下對方 大家一齊進步
不過當然如果係無傷大雅既缺點就可以包容啦

講到得女人先會咁膚淺
明明最睇樣既就係班男人
叫人學睇靈魂 你肯用一個月時間認識欣宜既靈魂先再講野啦

前者你係岩既，
後者係我講既，大把男男女女都有自己有既祕密架啦，咩叫一個更開心姐，宜家又唔係偷食唔話得比人知，照你字面上既意思你有咩野都同對方講咁就唔會有兄弟如手足啦
大把男人講心聲都係情願同返自己d老死傾都唔會同自己另一半傾

其實呢啲道德正確說話邊個唔識講
我由幼稚園就聽到大
但事實係點？係人都知啦
根本自古至今男男女女都係膚淺
只在乎膚淺程度咁解

如果70分外貌/家底出身+90分性格
對比一個95分外貌/家底出身+65分性格
我肯定至少八成人都揀後者
會珍惜前者嘅原因 通常因為佢冇得揀後者

想人留意你靈魂
先決條件係你外表家底出身都要贏過人
唔係講緊你有幾多分就過條合格線
呢啲嘢唔係考試 冇合格線可言 只有對比
即係話 你要比起佢遇到嘅人入面優勝
而同時你又好幸運地
你伴侶成世人都遇唔到一個外表家底出身都比你好嘅敵人
咁你個靈魂先會有機會被欣賞
呢個根本係人類嘅劣根性嚟 與其講一大堆動聽嘅說話不如接受現實
敵人隨時出現 無時無刻都要增值自己

有冇鍾意打機同睇動漫嘅女仔

真心同意樓主，所以由好好好朋友發展出黎嘅愛情先係最好？

一句打曬d外國肥鬼

每次有人食野,我個肥仔fd都會陪人食
因為佢話睇住人食,對方會好尷尬,所以陪佢一齊食
又話可以傾下計咁
根本就係藉口
呢啲人真係好放縱好腐壞

同意樓主需要互相認識深入d先
但有時d野唔拖得太耐，今日唔知聽日事，有feel就要去馬
除非兩個都係a0無局啦
香港地多厹，你仲慢慢睇....

點睇價值觀興趣一致但係冇感覺？

一個小學同學 一齊升中 一齊畢業
做野後都有keep住聯絡
以我所知佢嘅男朋友 都有換過20個以上
(我曾經問過佢你有無拍過20次拖佢話有)
依家已經同人訂咗婚
我心諗呢個會係第幾個

有幾多人願意拋開一切外在因素去睇靈魂?

見你樣衰少少/ 窮都第一時間抽頭啦，這裡是香港呀

講得岩 好似我咁未了解清楚而家就要係愛同適合之間作決定 好痛苦 有冇人信愛可以改變一切 令唔適合變到適合[/member]

到D女人同多過一個追求者去街,慢慢睇靈魂既時候你地就會話人地收兵,無心一齊就咪玩9人應承人地去街,全部都係雞之類

但係要有靈魂上嘅交流唔係就係base on相近嘅價值觀/共同興趣話題咩

唔用時間去了解大家價值觀
點知佢份人係點？

所以咪要用一年時間睇下呢個人岩唔岩拍拖囉

只係得兩成人會選擇前者

所以點解真正契合嘅伴侶係難能可貴

其實我好憎人類
會因為外表呢個軀殼而對於對方有唔同既看法，意見。
只係用眼睛去批判一個人
而無去了解一個人既內在 精神 人品 心地
即使佢幾好都好 都會有世俗既眼光去批判
真係好少人會去以咁既標準去睇人
好難真係完全唔介意

利申：未完全達到呢個境界

咪有人講左肥既身形就係腐敗內心既表現
控制唔到自己咁放縱邊到會有好既內在
好多男人係淨係睇外表冇錯
咁你咪唔好揀果d人囉
好既內心比好既外表更加難得
你都要識得欣賞返d會欣賞你內在既人先得架嘛

靈魂相認

係 我咪咁講

同意前者 但當你真係愛上咗一個唔適合嘅人 好難講出分手兩個字

感覺呢樣嘢，其實係人sub consciously 用自己經驗等等，再develop 一個 conclusion , 唔一定100%啱，但係唔係一樣純情感主導既野，所以某程度上，依感覺行，唔係錯

就算一開頭係唔啱大家，都好應該，支持，理解，忍讓大家，唔係唔啱就分

如果價值觀唔啱，咁要睇下係咩層面，關於乜， 再就，而且唔好濫用呢個字，因為如果有啲行為係錯嘅話，價值觀係justify 唔到，同時imply 緊冇錯既價值觀即係話，唔會有咩就唔到，只係唔去就

所以in conclusion , 開始一段關係，唔一定要理解曬先，但係既然開始得，就一齊overcome 每一個難關

其實有feel 好啱傾
已經可以啦
曖昧過左三個月都未一齊基本上收得皮
要由好朋友再發展做情侶仲難 要等一個契機

所以搵伴侶一定要搵有靈魂嘅
個靈魂要一對
仲要越大越好
咁先至美滿

好多女人只係冇安全感就隨便同人拍拖
自己dry又咁岩有人溝就即刻落搭

cls 講到條女錯撚晒咁
俾你溝到又話隨便 唔俾你溝到又話人係雞係公廁條女你自己揀架 自己負返d責任啦
你話自己拍成幾十次拖 咁你都唔係咩好嘢啦
啱呀不嬲揾男女朋友都要睇性格架啦 你自己唔了解淨睇外表咁有咩好講？
好啦段關係衰左啦 就話人有人溝就落搭好隨便 咁你呢？你好無辜？

搵到soulmate都係覺得最好都係做朋友
做朋友做耐左就會唔想失去佢呢個知己

望住依加既風氣
真係好想畀十萬個認同樓主

太難啦, 到你搵到又唔一定cow到

你睇花師奶呀？

1x頭定尾 加油
Ps.男友大十年

樓主講得啱 但係呢種由好朋友開始到拍拖變情侶嘅關係好容易會因為大家熟得滯而互相傷害同攻擊最後都係分手收場 我便是個例子

我就係咁
無左個best fd

愛上一個人係咪都難分開架啦

呢個亦都係我周不時都會諗應唔應該同而家男友一齊既問題
其實同佢相處好舒服
但始終我覺得我地成長過程中經歷既野有D唔同
佢分享唔到我一D既興趣 甚至有時政治上佢同我既觀點相反
但我覺得我地之間係有愛
或者我愛得佢未夠深先有呢D既考慮

我absolutely agger你講咩
但你cantonese english咁say
really好難read

唔好話伴侶靈唔靈魂，其實身邊都好多冇靈魂人每日行屍走肉咁生存

你男定女 大家都有感覺？

真
有共同興趣好撚重要

其實單身都幾好 同自己嘅靈魂拍拖

自戀

其實探索自己嘅靈魂都已經可以用一世

狗公咪又係咁
周圍呃呃氹氹食女 個腦淨係識扑野

仆街 個個都fd zone 我，仲洗溝女嘅

受騙的那個比騙徒更混帳

揾到個，但佢已經有男朋友，唉

不過搏一搏有可能一世 唔搏佢就係人地

我覺得拍拖又好，做朋友又好
都係要時間認識對方為人
但在我自已而言，感覺行先，再慢慢了解認識
無feel既話對方幾好都只係朋友

屌你啦 驚驚驚

點先叫岩？

有啲人一世都搵唔到噤點？

尼個真 身邊有女仔fd 拍左三次拖
三次都係比人飛

青頭？

你一齊唔到唔代表冇可能喎
試過

男人咪又係追到手為咗屌閪

想知道樓主所講嘅「靈魂」係點定義呢?
同埋，如果你鍾意一個人嘅靈魂，但唔鍾意佢個肉身，咁又點呢?
你對自己靈魂嘅了解又有幾深?
當自己都唔知道嘅時候，其他人又點可能會清楚?
再者，人會變，月會圓，人嘅靈魂同感覺都可以係瞬息萬變
咁睇，人類膚淺有時係迫不得已 (樣貌同身材比較實在穩定)

戀愛本身就係一場賭博，當中存在好多不確定性，對方點諗你唔會完全知道，就算係一對情侶，都有各自追求嘅嘢，對「愛」嘅睇法都可以唔同，想知道對方諗乜只會為自己帶來痛苦

唔否認有啲人拍拖真係為拍而拍，不過，佢哋嘅心態正正就係「今朝有酒今朝醉」
有時會覺得，及時行樂，開心過咪算，何苦要追求遙不可及嘅天長地久呢?

本身一直係不妨一試個種人
經過上次之後
諗諗下都係有共同話題 夠深入真係好重要
大家對對方有感覺又點
做極咪只係流於表面咁

不過真係睇際遇